林作(Lam作)拳賽足球綜合粉絲討論區（1）

雖然牙作係死曼狗，但大事大非支持佢打死共爺

支持樓主撚爆鍾培根條共狗

天滅鐘共

樓主係此

主題曲？

林作多好 打柒鍾共 不惜犧牲一切撐醫護
迷信隻揪真理會達到

林作(champ)

林作多好 林作多好 不甘安於鍾共制度裡
迷信隻揪真理會達到

我只係一個默默支持林作的小黃絲

Don’t make stupid ppl famous

除非不去問結果 也可以賺1m
你煽動過我 要留力打不可勝出

U are one of the example。

Frankie de jong

作哥harrow oxford畢業 比你條經常性誤判傻西話stupid

支持作哥

牙作男人典範。

竟然啱音